［小姓奴事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子？（3）

Post 1

Post 2

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

小姓奴同前妻Whatsapp record

我俾十分鐘你

推爆佢

出埋篇解釋先令人覺得仲嘔心

條友真係好撚唔知醜

個樣柒到咁，又瘦，都可以食女食到咁癲，d女真係咁易溝咩

小性奴咁快入黎負皮咗？
mon post mon得幾實喎

條友陰啲陰啲咁Delete留言。
勁陰濕小氣

幾時有閃卡睇

睇睇下佢個樣真心好撚柒
到底啲女當時係咩諗法會肯畀個柒頭食

到家陣都諗唔明，點解賣果乾廣告張相間屋會大禁多

同埋明明自己同呀媽有禁大間屋，點解唔比老婆一齊住

結論只有一個，小姓奴同佢老母都係仆街，唔比老婆住好d

匿名爆料區
大家可以係呢條link繼續爆小姓奴料
8+26絲打負責post出黎
歡迎各方朋友踴躍匿名爆料！！！

有錢換車 無錢養老婆同個仔

作為半個公開人物，點會結婚個陣連張好睇既相都唔放上網比人知

擺明本身唔想結婚

小姓奴聽日會射波定當咩事都無咁去返工

而家fb得幾個細pages仔講佢
搵人send多啲去其他pages(尤其多婦女團體嗰啲）等多啲人知啦

補圖

小姓奴facebook回應

前妻(=Suii Leung = 綠茶人)回應返小姓奴既指控

小姓奴回應留言
仲未知自己點傷害對方

小姓奴問人洗唔洗開個post講下關於女fans喎
婚後冇出軌咁婚前咪...

呢個次序先岩

上個post有人講到

補埋圖
facebook都有人問佢

其實諗諗下cap screen send 俾前妻睇個個
可能真係小氣奴老母
由婚前到婚後到離婚都可以咁貼身cap screen 既仲有邊個
唔好睇少啲奶奶既機心
由其係單親個啲
佢地戀子情意結係勁到你唔信
完全接受唔到個仔俾新抱搶左
所以會整色整水 冤枉新抱
為求仔仔番黎自己身邊
得閒可以睇下fb 陪月血淚史個page
啲cm都大把個案

俾完個嬲俾佢個post, whatsapp notification無停過
禁入去全部都鬧緊佢

小器奴: 我婚後無出軌架, 好偉大呀我

咁快有人比負評

要強調埋自己陪老婆去產檢同母嬰檢查架
講埋d基本野出黎真係人唔笑狗都吠

推

講到要佢施捨咁

繼續補返d資料先

六道仙人已經聯絡左女事主
表示冇炒車空間同埋有啲嘢已經處理中 律師、社工、傳媒都幫緊手
花生未派得住

有Guru線人表示：
發夢見到現任？大波妹知道左都覺得冇問題

咁都無問題 真係唔知依家啲女諗咩
不過可能大家都係player
有得屌就咩都無問題

大家都係各取所需姐
垃圾player

推上熱門

Pish

過街老鼠 必須推

回應人既語氣都仲咁串，完全唔覺得自己有錯

呢條仆街影撚衰晒男人
出篇野仲想扮可憐，自己仆街野一概不提同美化
屌你老母仆街死啦打靶小器奴

push

係時候收皮啦三姓家奴

推到佢仆街冚家剷身敗名裂

又玩女又離婚，呢個人好極有限，完全唔係一個好男人

佢現任個ig係咪刪左

好似係